［提醒］油麻地果欄好危險

最近出左好多新手，我覺得做新手之前做多啲research 讀多啲書，最少要熟香港地理位置、知道逃生路線，練定短跑先好玩online game

老豆前晚去果欄，見到果欄個啲係到做既廢老眼神好兇狠同啤實啲𡃁仔。老豆話其實果欄以前係黑社會，個度好危險，下次堵路盡量唔好去個頭，同埋堵路亦都唔洗堵咁入。

你地警覺性又低，傾計又講真名，講gear 又大大聲啲廢老聽到未報串囉 細細聲都唔好講gear 呀
玩香城online 邊個會用真名㗎，下次唔好咁膠啦⋯⋯

同埋佢話前線爸盡量離狗車同啲狗有一百米，前線絲要最少百五米，咁先容易走得甩

老豆話其實果欄以前係黑社會 個度好危險

而家都係啦

面對現實，長期抗爭，分工合作

成個油尖旺都係啦

幫推 一個都不能少

係呀所以下次唔好玩咁入啦

提左幾次都冇人理既係啲人真係唔望下周圍既嘢
我地而家打緊仗呀，分分鐘周圍都係敵人，你地咁專心，好容易比狗演員同廢老咬㗎。

仲有遇到好多次係冇左黨鐵，就係唔識路既問題，所以你地玩多啲city hunt，最少都要識睇google map。

最緊要最緊要係，唔好亂咁信人，提下手足講兩句冇問題因為我成日都係咁，但如果個個人三唔識七同你傾多過10分鐘就好可疑、一係就係賣保險、一係就係扮黃搵料，要小心小心再小心，都係個句打緊仗呀